有些年輕人...

一畢業就到某些大型國企和機關中工作。每天沒什麼事，就是吃飯喝酒，福利好得不了了。

人生還沒有奮鬥過就開始養老，自己的理想被丟在一個，用民脂民膏來享受特權。對於這樣的年輕人，我只想問你四個字：請唔請人？